有冇人覺得落大雨上火車條空隙好on9?

上車個陣凌凌舍舍有條隙係無蓋, 擔傘又唔係

因為要電？

輕鐵一樣有

咁非地底嘅站係咁架啦

其實起個玻璃拱頂有無得諗

就算你係日本都係會有咁嘅情況
就算你係大陸都係會有咁嘅情況

一步濕得幾多

覺唔覺落雨天巴士站上巴士條空隙好ON尻